\chapter{Úvod}

V této části se hlouběji popisuje fotbalové prostředí. Konkrétně je důležité pochopit, jak se mládežnické fotbalové týmy organizují, nebo jak probíhá jejich tréninkový proces. Práce představuje nové trendy a praktiky, které trenéři a vůbec celý realizační tým uplatňují v rámci výchovy mladých hráčů.

Z výše uvedeného kontextu je pak jednodušší pochopit potřeby, které s tím přicházejí, a které je možné správným řešením uspokojit. Navržené řešení je ale nutné si ověřit a prvním krokem k tomu je rešerše existujících řešení, zabývající se stejnou nebo aspoň podobnou problematikou. Nakonec je vybráno optimální řešení a tento výběr je podložen relevantními argumenty.

Nedílnou součástí každého projektu jsou finance. Je důležité nejdříve identifikovat, zda dojde ke vzniku nějakých nákladů během realizace nebo údržby projektu. Následně navrhnout, jak by bylo možné tyto náklady pokrýt.

Tuto část uzavírají projektová rizika. Je nutné analyzovat, jaké vlivy mohou projekt zpomalit, prodražit nebo úplně zastavit, a tak navrhuji možnosti jejich mitigace.